電梯靠左企唔行正仆街

冇sen屎，不嬲都係左上右企(香港)
次次都睇住班車走

最慘就係有好多香港人係唔會出聲叫借借
之後就塞死哂後面

今日等左東鐵唔夠1 min已經濕哂
真係多撚謝哂呢班on9

但係正常程序扶手電梯唔係左右都唔俾行？

就係左邊行人先會壞
本身設計都唔預你行

90年代係教左行右企，到近年話由於安全考慮轉左教兩邊幾時都係企

戇鳩 扶手電梯設計原意就唔預人行

政府點教唔代表岩

仲教錯晒人唔行就係仆街 本末倒置

你敢唔敢當臉屌先